睇哨啲狗成日同啲區議員講因為偷竊拉人區議員信咗 最後原來係狗屈手足身上嘅嘢唔係佢

屌你老母啦死黑狗 區議員咪撚信狗

樓主講緊咩撚野？

啲狗向區議員謊稱拉手足係因為偷嘢

尋晚天水圍有個後生女仔喺天秀附近被捕
班狗同區議員講佢因為偷嘢先俾人拉
但有人話佢冇偷嘢，係俾啲狗屈

好多次狗對區議員講係偷嘢 大家不以為意
今次先有人講